{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484889?place[place_type]=GID&place[gid]=2484889&place[latitude]=38.1166463189&place[longitude]=128.6302553034&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트홈 애견동반펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置する宿です。 宿泊施設は広い駐車場を持っており、入室時間は14:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルを利用したバーベキューは追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児の基準は人数に含まれ、追加料金が発生します。 客室はすべて愛犬同伴可能で、駐車も可能です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数に対する料金は基準人数を超過した場合に発生し、当日現地にて決済する必要があります。 追加で宿泊しなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室ができません。 各部屋の基準人数および最大人数は様々であり、基準に応じて追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューは追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて愛犬同伴可能です。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する料金は基準人数を超過した場合に発生し、当日現地にて決済する必要があります。追加で宿泊しなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室ができません。"
        },
        {
            "question": "各部屋の最大人数には制限がありますか？",
            "answer": "各部屋の基準人数および最大人数は様々であり、基準に応じて追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 439
    }
}